有冇銀行loan sales

想借5萬